#### Q1: What is the URL of the WMS GetCapabilities request?

##### A: http://localhost:8080/geoserver/wms?request=getCapabilities

#### Q2: What is the URL of the WFS GetCapabilities request?

##### A: http://localhost:8080/geoserver/wcs?SERVICE=WCS&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=2.0.1

#### Q3: Submit a screenshot of your updated WFS Layer Preview

##### A: 

#### Q4: What does drawing order refer to? Which layer goes on `top`, the first or the last layer in the list?

##### A: In the drawing order the last layer goes on top. 

#### Q5: Submit a screenshot of the Layer Preview of the Spearfish Layer Group when sf:sfdem is listed as the 3rd layer.

##### A: 

#### Q6: What is the WMS url for the single-tiled request?

##### A: http://localhost:8080/geoserver/wms?SERVICE=WMS&VERSION=1.1.1&REQUEST=GetMap&FORMAT=image%2Fpng&TRANSPARENT=true&tiled=true&LAYERS=spearfish&exceptions=application%2Fvnd.ogc.se_inimage&tilesOrigin=589425.9342365642%2C4913959.224611808&WIDTH=256&HEIGHT=256&SRS=EPSG%3A26713&STYLES=&BBOX=596763.0185456537%2C4917644.894893624%2C597068.4243893311%2C4917950.300737301

#### Q7: What is the WMS url for one of the tiled requests? What is the image size?

##### A: http://localhost:8080/geoserver/gwc/service/wmts?layer=spearfish&style=&tilematrixset=EPSG%3A4326&Service=WMTS&Request=GetTile&Version=1.0.0&Format=image%2Fpng&TileMatrix=EPSG%3A4326%3A13&TileCol=3468&TileRow=2074
        The image size is 256x256.
        
#### Q8: What is the URL of your coarse resolution sample of a WMTS url? What level does this tile refer to? Notice the differences. What are some of the fields that are unique to this url?

##### A: http://localhost:8080/geoserver/gwc/service/wmts?layer=spearfish&style=&tilematrixset=EPSG%3A4326&Service=WMTS&Request=GetTile&Version=1.0.0&Format=image%2Fpng&TileMatrix=EPSG%3A4326%3A9&http://localhost:8080/geoserver/gwc/service/wmts?layer=spearfish&style=&tilematrixset=EPSG%3A4326&Service=WMTS&Request=GetTile&Version=1.0.0&Format=image%2Fpng&TileMatrix=EPSG%3A4326%3A9&TileCol=216&TileRow=129
         This refers to level 9. 
         The fields that are unique are the tile level reference and the tile colum and tile row information. 
         
#### Q9: In the zoomed-out URL, what are the TileCol and TileRow?

##### A: TileCol=216&TileRow=129

#### Q10: In the zoomed-in URL, what are the TileCol and TileRow?

##### A: TileCol=888157&TileRow=530947

#### Q11: Why are they so different for the same location in the map?

##### A: The tile coulms and rows reference individual tiles based on the level referenced. A higher level reference, or zoomed in image, will reference small tiles that have larger values because the image has been broken down to smaller elments. 

#### Q12: Is there a difference in the TileMatrix? %3A is an HTML encoding for a colon, `:`. What does the number after EPSG:4326 mean?
        
##### A: The number after the ESPG:4326 refers to the gridded reference system level.         
        
